比個女仔frd嫌我mk，應該點算？

我都唔想

去剪頭髮

去自殺刷首抽

剪陸軍裝？

試下